IB新手求救

新手第一次用IB
想問下點解已經轉咗錢去戶口而又show到 但到要交易嘅時侯又會show話可交易係0 USD?

因為你轉左港幣入戶口, 但你要買美股係要用美金...
所以你要先用港幣轉左美金先可以買

唔係margin account?

屌 自膠 唔該哂